對家918 詳情“勿忘國恥 歌唱祖國”——手拉手歌頌祖國系列活動

“勿忘國恥 歌唱祖國”——手拉手歌頌祖國系列活動

當年雪恥英魂在，今日復興闊步沖！適逢918事變88週年，作為中華兒女，炎黃子孫，应當銘記歷史，不忘國恥！本著“雪屈辱，共你我”的目的，我們在在祖國的香港特別行政區，號召各位同胞們共同出席本次遊行活動！手拉手齊唱愛國歌曲，共同表白祖國！

活動時間: 9.18日1:30-2:30(請提前15分鐘集合)
集合地點: 尖沙咀廣東道23號海港城港威大廈太子酒店
活動路線: 太子酒店—天星碼頭
活動曲目: 中華人民共和國國歌/歌唱祖國/東方之珠
著裝要求: 請勿著黑色上衣，請勿戴口罩；如有國旗/香港區旗，請攜帶出席

注: 本活動已獲警方批准，請號召親友共同參加！

914天水圍親子祈禱會
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

麻包袋

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場